一季球王沙拿就收皮啦

屈速等餵廢柴

速呢

上年沙拿咁勁都未贏過車

一季貨仔
大大聲邊個先係世三

換埋

又黎

廢

哦

，